黃大仙最差老人院-春x護老院，大家唔好送老人家去呢間老人院！

疫情關係，老人家住嘅老人院唔比人入去探。開頭都理解的。後來發現佢地老人院比老人家出去，試過係鳳德街市撞見過老人家，又見到老人家係街上執紙皮拎返老人院。老人院姑娘又唔會戴口罩，連出去買菜（特別疫情期間）都唔戴口罩，老人院同我講話唔準人去探係因為疫情。但係佢嘅姑娘～其他院友～咁

而我屋企老人家係行動不便，並且長期聞氧氣。根本好難行出黎。我地同老人院話事人討論過，我地都只係拎生活用品入去，而且只係固定一個人入。可能會有人插我話疫情入去點點點，佢間老人院分兩層，一層有30個老人家，唔同身體狀況都有。但係每層得一個姑娘工作。你覺得真係照顧到？

重點！點解話佢老人院差呢。老人院呃政府福利！老人家唔洗用尿片，佢報上福利處係寫老人家要用片，根本冇每日幫老人家測血糖，都有報上社處申請血糖紙嘅錢。
你地覺得一層一個姑娘照顧30個老人家，姑娘做的好嗎？ 碗碟用完擺係洗手盆幾個鐘冇人洗，經常發現地下有藥。整唔見我老人家嘅衫褲。甚至見到佢地姑娘有打其他神志不清嘅老人家（重點係打頭）。另外都見過姑娘唔比老人家飯食。

老人院話事人話我地可以叫姑娘係門口拎，試過係門口按門鐘之後等佐40分鐘都冇人開門！所以我地最後拎入去

老人院方面話佢地禁唔到行動方便嘅老人家出入。因為佢地會報警話非法禁錮WTF，心諗老人院藉口真係吹到呢。

聽屋企老人家講，夜更姑娘唔係工作係訓覺，有老人家半夜過身都冇人知。早上先發現。

老人家年紀越黎越大，出入醫院都多佐。身體每次越黎越差。老人院話我地經常去睇老人家，叫我地不如帶老人家返屋企照顧，疫情好佐再返老人院，係屋企住嘅同事老人院照收錢。講真我地照顧到一定自己照顧啦，唔通送去老人院咩，又叫我地換老人院，其實一直都想轉老人院，但係疫情期間其他老人院真係唔比人出唔比人入，根本冇可能去睇其他院舍。

其實打咁多字係提醒其他可能搵老人院嘅朋友，唔好揀黃大仙雙鳳街伯德大厦個間！！！

好多老人院都好差
唉

你比幾錢個月
入去個陣都望過間老人院啦

9千一個月，決定之前入去望過下，貪佢近屋企方便照顧，係住耐之後先發現咁差

係啊